點樣令個人無咁懶

扑嘢

揾目標

得啦得啦

懶得搵

有女想追個陣

好似都係唔會

搞錯

整定個to do list , show比屋企人睇
做唔到就罰錢

無

有仔想食嗰陣

未見過懶鳩?

未做過 但一定唔得

唔怪得你咁肥啦

拿起條裙咪得

見過但通常見人想追女個陣會無咁懶

無再講

是有過幾個不錯對象....

加加加加大碼

你打少咗3個

請不要再浪費地球氧氣

屌你老母

講事實....

好狗 😭

Yoga